制裁左到時供緊樓班人係咪食得屎

會唔會call loan